急！！！ 有冇網上行用戶呢加電腦上某啲網站上唔倒？

Fb完全入唔倒
Yahoo死網

定係我自己個人問題？有冇識搞

問題已解決